【突發】EXO伯腎也買榜？！員媖要卸妝才...？

🎄😳💘✊🏼

@牙邊

🎄😳‎

伯賢勁廢囉